大家點睇女仔揸jeep？

話說小弟係外國讀書
最近係呢度識左個香港女仔，20幾歲
講開自己最近煩緊買車，先知原來佢有車，仲要係jeep
見佢高高瘦瘦 斯斯文文 又有d有錢女feel咁，仲以為會揸mini bba 波子果d
大家覺得揸jeep既女仔點？

型

平時放蕩 不羈 野性 有少少反叛 加多少少淫底
床上鍾意掌握個主導權 帶住你走

前提係要揸得好

識過個揸林寶
次次坐佢車都勁唔好意思

有咩點睇
架車人地鍾意咪得
關你咩事

揸男朋友架車有咩問題？

連登：女人揸車係原罪

摺仔應該幾好撞

你會唔會諗太多
揸jeep但水性陽花又得唔得
Teslun/bba但賢良淑德又點

世界很簡單 人類很複雜

咁你又揸咩車

架車我嘅 關你咩事 行開啦

會唔會覺得成個男人咁 唔想approach?

佢冇男朋友，自己車

如果手車好辣？

未有車
佢話下次放學可以車埋我 話順路

個人黎講唔會

女仔揸jeep都咁諗 如果佢揸兩轆你點算？

識得個frd又係高高瘦瘦斯斯文文 喺perth揸wrangler

可能性格好粗獷 同外表不符

26好似冇jeep咁豪邁